\documentclass[12pt,a4paper,openany]{book}


\usepackage[utf8]{inputenc}



\usepackage[spanish]{babel}


\usepackage[T1]{fontenc} 


\usepackage{lmodern}


\usepackage{amsmath} % paquete para ecuaciones %


\usepackage{graphicx} %paquete para insertar imagen


\usepackage{float} %obligar a una tabla o imagen a quedarse con [H]

\usepackage{lscape} %hoja horizontal

\usepackage[left=3.5cm,right=2.5cm,top=3.0cm,bottom=3.0cm]{geometry}

\usepackage{titlesec} %poner numero y titulo de capitulos juntos

\usepackage{hyperref}

\usepackage[sort&compress]{natbib}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% titulo y numrto de capitulo juntos %%%%%%%%%%%%%

\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge\bfseries}{\thechapter.}{1em}{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setlength{\parindent}{0cm} %sin sangria el inicio del texto


\bibliographystyle{apalike}

\begin{document}


\include{caratula}


%%%%%%%%%%%%%%%% HOJA EN BLANCO %%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter*{ }

\thispagestyle{empty} 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\include{infob}


\tableofcontents

\include{introduccion}

\include{pproblema}


\include{mteorico}


\include{hipotesisv}


\include{dmetodologico}


\include{cronogramaa}


\include{presupuesto}

\include{bibliografia}

\include{anexos}


\end{document}	

